我讚成填海,但唔係填個度囉

乜香港真係無地方再伸延出去黎填咩?
點解捨易取難?
我求其諗都諗到個龍鼓灘啦
不過只不過龍鼓灘村長係發仔之麻

發展粉嶺地 不要人工島

人地叫好打得 有d 保皇黨係度日日過關斬將仲點會聽人講，個五毛post就黎講起到上宇宙都仲得